1010 sales 麻煩入一入黎

年底左右到期 想睇下有冇多卡plan優惠！